想問下依個情況係咪要換display card就解決到個問題

張卡超頻之後高溫得濟 關左機 有小小燒左既味道

咁我拆出黎望下
發現左：
mb燈只要有插mb電源線就著
咁我抽走左mb電源線 過幾秒再插番 但唔插display個電源線就開到機 cpu fan mb燈全部work（連display個fan都有運行） 但插左display card個電源線就即刻停曬 再開機都開唔到

mb有著燈係咪應該冇壞？
依個情況係咪換左張display card就搞掂？

最簡單就係唔要張卡
將 HDMI/DVI/VGA 插落 Onboard Display 到
開到機就無事
唔得既話就儲錢砌過條新女啦

check左啦 好奇怪既係
第一次開bios整完 入左去windows用得啦 但過左陣佢就閃閃下 最後白左畫面 期間都feel到佢個fan比平時冇咁強
跟住重開機 又不停reboot 諗住死硬啦
但之後再重開又無啦啦開得番部機 個fan回復正常 再冇閃閃下同白mon 重開左幾次機都冇事
諗緊試過一次閃閃下同白mon 雖然冇事 但總係覺得唔太穩定

唔好啦, 燒埋果張就無謂....

換就換埋MB

諗住換過張MB
但i5 4440係咪一定要用番ddr3 1150socket 既mb,唔可以升ddr4？
係既話 我唔打算升
而我之前用B85M－G
依家有冇比B85M-g再好啲既mb 而幾百蚊有交易？

用唔到b150架.最盡用到Z97

點解？

CPU同底板個socket唔夾